操你媽的覺唔覺娃娃牌隻碗裝炒油炸型方便面領導人貴咗好多，而家最平都要七塊錢

nmsl

屌炒麵王

佳寶18蚊3個

操你媽的原來威爾剛超市都係賣18塊錢3個